無腦，其實唔使自己吧口講出來

見過廢老群組好多顛倒是非嘅洗腦片、圖、文

廢老on9 咁你身上件衫同條褲邊度黎

你個腦邊度黎

都唔知你問乜,佢無腦架嘛

冇腦既人講得最多既金句就係話人冇腦

佢額頭咪大大隻字「無腦」